網上騙案！真人真事分享

朋友經歷， on9,邊個想聽

講咗死全家

中文全名: 王抒優
英文全名: WONG SHU YAU
高登名: 木偶仔
英文名: 而家叫Vicky, 以前叫Michelle
生日: 1992年11月3日
居住: 富善村善美樓
中學: 香港道教聯合會圓玄學院第二中學
公司: 東方報業集團 (幫人落廣告)

故事懶人包:
同我一齊訓都唔肯拍拖, 之後終於一齊就係咁西我面
繼續收兵(小明係其中一個)同扮單身, 俾朋友認到就話做緊ptgf
之後係緣份計劃到識仔, 派帽俾我, 同左傻B一齊
但背底又同我一齊, 即係同時同我訓, 又同傻B訓
(佢曾經自爆, 中學已經因為一腳踏兩船俾人排斥)
爆煲之後, 又極速識到第二條新仔, 但又俾我錫
而我一直只係個後備............

題外話, 自稱同我係第一次拍拖, 但含撚吞精好叻
自稱係處女, 但有冇扑過, 同幾多人扑過, 得佢自己知